有冇人都係有女個時好有異性緣，一冇女就冇曬異性緣

有女個時好多女埋身，仲要係高質。
分左手之後？連肥婆都唔撚埋身
點解會咁

上年分左手之後，就好耐冇試過有高質女埋身。但明明以前有好多女仔痴埋黎，明知我有女朋友都痴埋黎。

我唔明，我真係唔明，點解分左手之後，就再冇人埋黎？唔係話冇，但係好底質。唔通肥底暗瘡肥婆埋身你又食咩？ex本身瘦底又高又有身材成個model咁，個時溝到佢真係好開心，一拍就拍左四年。

完全明白, 一時就一黎幾件, 一時烏蠅都冇

我估心態同氣場影響表現

雖然自己唔覺有咩唔同

四年，四年呀。點解四年都可以分到手，我真係唔明。食慣左高質既ex，突然比啲咁低質既真係食唔落

我既食唔係死狗公個啲中出即飛，而係拍拖咁解。人大左，仲好似以前mk咁拍散拖咩。拍過一次長拖真係返唔到轉頭。你就會想以後都拍長拖，因為溝女實在係太麻煩，可以一剔過一個女仔過一世就最舒服。

分左手冇野做，就日日同班中同日日打機，打到日夜癲倒。不過係幾開心既，至少打機個幾個鐘或者半日都唔會再諗到佢。

但係咁既生活真係好廢，我開始係連登到識人。有好多絲打都有留低自己既tg，我有個巴打都係連登到識到女朋友，仲話連登既絲打好高質。我就帶住試下既心態，試下可唔可以識到人。

唔係講笑，雖然啲絲打既icon個個都係得個背脊，但全部睇落都高質，至少唔係肥毒矮。

或者我應該轉去講故台講

冇人理鳩我，算撚數。我做返毒撚打飛機算。

高質絲打lm
i know that feel bro 拍過4年 最後散左 好想揾到個行到尾 覺得重新認識一個人好煩好攰

瘦田冇人耕，耕過有人爭
明知你有女都埋你身果啲係想爭，想贏你個高質ex，唔係真係想同你一齊

有冇屌過

真，可遇不可求

其實我真心想問
點樣先叫有女埋身
我咁多年人仔
真係諗唔到有邊個女仔係主動埋過我身

我都諗唔到 求請敎